我想買一部可以 換電 + 有筆用 既電話

價錢不限
而家有冇邊部機滿足到我

Note2

LG Stylus 2 Plus

拆開部機反轉底板咪換到，其實唔難

再落深水埗買支熱感筆，廿雞應該有找

呢部正喎

係咪水貨黎，有冇行貨 ?

睇佢要筆尖寫倒字，最好有壓力感添

有
去衛x百記個啲大鋪睇下